大家唔使驚“螢光粉”喇

大家試下search 洗衣粉瑩光劑就知咩事
example

係時候轉隻靚啲嘅洗衣粉

明天再有被控義士提堂！！(3/9 )內附被控義士整合

今日特登買支紫外光電筒試下琴日D衫褲
雖然平時D日用品,衫褲都有一定程度螢光劑成分
但拎支電筒照番琴日著D衫褲, 真係特別多螢光劑, 密集程度好高
死黑警玩螢火粉

環境污染啫
可能係關落雨事
血 尿 之類咪一樣對紫外光有反應